日本便利店多咗好多南亞人

人在名古屋，幾乎每間便利店都有南亞人駐場。去世界の山ちゃん，廚房全都是南亞人，有無人知咩事

蝻既陰謀侵略。

蝻亞狗扮難民
實則去外國呃飲呃飯食
正一癌細胞

上個禮拜去東京都係

入侵全世界
遲早引起種族仇恨種族清洗

穆罕默德誕
所有伊斯蘭國家都有假期咋

依家好多蝻去日本「真搵食，假留學」
鬼叫日本有工無人做，要靠班外勞

唔比蝻做根本就無人做

上次買m記
特登排差仔果條隊 諗住可以講英文
點知 佢唔識英文 反而日本流利到仆街
到底佢係日本土生土長 定點

成日覺得蝻外語能力好強，去到邊都學到人地d 話

而家仲要放寬.......你話會唔會再多..........

九州都係

香港人可唔可以過去

低等工無日本人做
南亞啲中介睇準咁就昆左好多同鄉去做菇厘
仲食勁深中介費
好似係

真係愈來愈多南亞人
便利店多數係佢地做夜更
可能凌晨工冇咩日本人肯番 又要搬貨

香港都多啦，好快紀律部隊就係佢地既天下

行竹下通六本木都多左黑鬼
D黑鬼仲要識日文，以前去都無咁多呢d

lawson fami 好多南亞人做收銀

早排去東京，無論淺草、秋葉原定原宿既Family mart都係蝻做收銀

呢間專請外勞 好似係

日本南亞好過香港幾倍 識講日文 有禮貌 日本批得嚴

福岡激安90%

殺

同意 上次去沖繩見到有個做lawson
識日文 有禮貌

可能蝻亞話係搶奪返黎嘅語言
入侵人地 再滅人族 取替當地人 講當地語言

係

去親日本便利店凌晨都係得南做
又識日文 又有禮貌 點解同香港爭咁遠

香港連南亞人都差過大日本帝國
究竟香港有冇野係好過人地架

已經係好耐既事

外勞輸入呀
放寬左不過係去鄉下地方

開始理解多啲當年二戰前德國人對猶太人既情緒

五月去名古屋都係，不過佢地啲日文幾流利，似係半工讀

香港快啲送深水埗啲劣質蝻比日本

六本木夜晚勁多黑鬼隙人飲酒

薰陶下就會有禮貌啦。

人地審批嚴過香港咁多
見得到嘅基本都有工作能力

執房都係

堆蝻日文講得好好

唔望以為架仔講既

上次去東京Lawson, M記，美登利都有南亞裔做店員，有咩問題？

蝻亞異種

我係日本番工撞到香港人都唔會想同佢講廣東話啦
咪當你係日本人咁對應
你聽唔明係你既事
我有我講

日本好似好多土耳其人

八成都係

講緊佢唔識英文
唔係識特登唔講
又一條識日本自我感覺良好既on9仔

幾年前喺東京食松屋已經有南亞裔店員

班南 究竟係士生土長定係引入去打工

有d真係似住左好耐

除左便利店 我見過拉麵舖都有南做師傅

我識英文廣東話普通話都扮唔識
係唔想講姐
你又知佢唔識，唔俾佢扮唔識？
根本係心態問題
過黎番工就會明
當你身邊有大陸人同事
但係唔想同佢地俾人睇做同一批
就係職場只講日文
大陸同事搵我都係講日文

語言學黎溝通
學黎扮野 我真係第一次見

老秋d maid有大陸人
你去日本maid cafe會想聽到主人歡迎回來定係
お帰りなさいご主人様
俾你聽到普通話你都唔爽啦

我係旅客
我唔識講日文 但問親問題都會講返句 唔好意思既日文
再用英文問
呢個我盡晒力 如果你覺得唔識日文就唔好去日本我冇野好講
我點解話佢唔識英文 但因為佢聽到我講英文 佢即轉令一個同事黎幫我 係日本人 回我都係用英文
仲有你cafe個例子都on99 答都廢時

可以，而家簽證亂比，你揾到公司請你，自己比4千yen就攪掂

可以但會俾人壓搾
分分鐘衰過香港

日本啲蝻唔係畀人賣豬仔過去奴隸？

日本D蝻高質過香港果D好多

佢地定位比較似香港既賓賓

去到做野都要屌
連登仔過去幫手做7仔咪解決問題囉

只有嬰兒潮之後先有足夠勞動人口做基層工
人手不足咪要請外勞

樓主黎玩定黎讀書做野？

人地有篩選過
香港係無掩雞籠

六本木不嬲都多㗎啦on9 同話lkf多nigga一樣

日本???伊斯蘭國家???

睇錯
sor
駐場的話
南亞之前主力越南、老撾人

死蝗心態

世界大戰抹黑宇宙了
Can You Feel？

成班racist fucker
人地講到流利日文同英文
你得唔得呀
好過D讀唔成書既架仔連個spoon字都唔知咩黎

無錯 日本 d 南亞人 日文好流利， 香港果d 識鬼廣東話咩

日文認同

英文唔多覺識
試過係7仔見到個南店員 同佢講英文

搵隔離個日本staff同我講

我2年前去familymart / 快餐都已經好多
服務業缺人冇計

我見過果堆serve鬼佬幾勁
堆大陸人staff先嬲
英文唔撚識
態度禮貌又無 一句蝗話車埋黎 你會中國話嗎

啱啱去完福岡都覺

百年後新種亞洲人可能會好強大？

我見過2,3個

態度我覺得一般啦
唔會唔耐煩同閪面

都幾多大陸過去做店員呢d
諗起新宿事件
唔通黑工黎

D日本妹就黎比佢地溝埋

南亞起六本木睇場一早有啦
但人地國家黑社會合法，
南亞邊有權亂黎，絕對會比人斬番轉頭

唔好比啲南亞狗溝淡高等民族基因啊 成個東亞靠日本架啦

racist fucker咪你囉，專登走去人地國家笑人地唔識英文
同班大陸人走黎香港笑人普通話爛一樣，自大到呢

前幾日去係，去親間間7仔lawson都有蝻

日本都有張超雄

猶太人係因為太叻太識搵錢太鍾意圍威畏太過有妄想症
所以引起仇恨

越南同老撾係東南亞

係日本做服務業無禮貌收得皮
何況南亞

On9仔
係安倍積極邀請外勞
你估你熟日本行情定佢個內閣政府熟D?

上年去四國好多南亞返LAWSON夜班
上兩個月去九州又見到有南亞做拉麵廚房

感覺上怪左d但係又無乜野
溝通到無問題

咪咁天真啦
見到南亞佬就入哂左膠雄數
日本仔出名排外
點解都要引入外勞，就係計過數少子化長遠唔夠勞動人口
仲要兩年後東奧
安倍政府要解釋清楚畀國民聽，加上嚴格把關去說服人

你估好似香港入境處咁on99來者不拒呀?

你up乜春啊
第一 日本係主權國家 開放外勞係咪要南亞狗? 東歐妹唔得嘅?
第二 我邊忽講過 熟唔熟行情 冇啦啦講埋咩日本內閣 傻下傻下 返屋企打飛機啦你
我講緊民族基因 你就講行情 係到扮專家

你條on9話”唔好比”
咁個控制外勞輸入與否既權力係咪係日本政府度?
咁即係你句野個對象係日本政府及安倍晉三啦

你提東歐妹仲好笑
人地邊得閒去日本做姑哩

藍色的窗簾? 你唔講 我都唔知原來我咁諗過 大師 請問你咩教育程度

快D寫信去駐港領事館，提議安倍晉三即日禁止輸入南亞裔外勞啦
低技術苦力工種只可引入連登仔

好撚好笑呀屌你老母
東京京都呢D鬼佬多過乜既城市都唔撚識雞腸
人地中學高中有教雞腸架
但教得Grammar 講就啞既
全球化下唔識雞腸咪食屎囉 對住個鬼佬笑笑口囉
仲講五輪2020
乜個奧運剩係日本人玩架？
上次2016駛唔駛識西班牙文參賽呀？
用下呢個閪腦啦兒登仔

係日本讀緊大學
呢邊好多越南留學生係用留學visa嚟返工，平時好少返學，返幾份pt
佢地話係日本做一個月pt嘅人工已經等於佢地係家鄉做4個月至半年
聽過有越南人一個月賺咗30萬円 超曬留學生工時上限（一星期28小時），比人遣返返越南

大撚把啦，去新大久保求其舉報一間舖都應該 除咗越南人仲有大把中國人一日打十個鐘工，出現金

巴西係葡語國家

咁奧地利係咪講奧地利話呀
美國佬speak American呀？ 傻閪

真係週圍都有 係靜岡北陸少啲

依家日本唔夠人，政府都放寬外勞，好鍾意日本嘅香港人當然會易拎到working visa咗，不過越南，南亞裔，同中國人都會狗衝

真東京大阪d南亞多到同大陸人沒咩分別，i mean打工個d

我屌你個非洲 我巴西㗎碌柒

早幾個月去東京旅行，

都見過兩，三間便利店個職員係南亞人嚟，

希望佢地唔好好似香港嗰啲咁周圍搞事

優質既移民 無問題 不應以種族劃界

係mix土生土長都唔奇，之前都専門学校都有個南亞裔樣

去大阪一轉

唔覺

而家喺福岡，之前幾日喺長崎，兩邊都見到南亞人做7-11 Lawson之類嘅店員，我都覺得奇

有無人知點解班南亞人做呢d工都有攞到簽證?? 又唔係咩專業人士

有d崇日連登仔成日話想係日本生活 又咩食好住好等

反之班南亞人就好似輕鬆做到 有d仲同架妹結埋婚 真係令人廢解

日本飲食業都好多 遊客區特別多
除唔夠人用之外 可能睇中佢地部份識英文

之前先上過新聞 外勞唔同價

羽田都係 不過日本蝻感覺好似善良啲

上次去東京果d 高質架喎
真係日本人咁

除支那台灣香港之外 日本最低賤係邊個人種

日本工作簽證講到好難先批咁 又話要起碼大學又要係咩專業人士

見有d香港人攞幾十萬去留學讀日文先升到日本大學

班南亞人已經流利日文係日本工作生活自給自足緊

香港都有 廣東話仲講得正過好多香港人

大陸狗真心好無禮拜
又試過呃我屋企人 買夠數但無退稅

基本上日本大城市嘅夜晚好常見
年頭係新宿行咗幾間family mart/Seven/Lawson 都係東南亞店員
以為自己去錯地方

地球上冇人低賤過支那喎

特別係開夜

大陸人+南亞女

唔講下大話， 點留你班港奴係香港返五十粒鐘